求手機GAME推介

本人番工比較自由，有D時間無咩野做

想搵隻RPG 升LV打怪同人有D互動既手機GAME

求推介

如果有其他類型好玩既都可以推介，最想係玩D有互動既手機GAME

gems of wars

Sdorica 唔洗限時限刻 唔洗指定鐘數打肥料 副本 不過冇互動
白貓 怪物彈珠 互動性高 但要限時限刻打乜關物關

有無d最近一年出